(8月14日)拜佢老母，時代革命

農曆七月十四，全城鬼節，拜佢老母，奠酒比林奠，燒幾打popo比佢用
地點:狗屋附近

自推

推

正呀喂

訂夠30000隻去狗總燒

不愛交通 最愛冥通

拜祭徐步高英雄

文宣幫手宣傳

立場教你「紮警」